[突發] 石門港鐵站大量白衫藍衫人士聚集

屌佢老味, 成班地產狗塞撚住晒

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行